自動打鍵サンプルプロジェクト
============================

前提条件
-------
- Mac or Windows 7/10
- インターネットへの接続環境
- Gradle(最新版)のインストール
- Chromeブラウザのインストール

資源取得
-------

- (方法1) このプロジェクトを適当なディレクトリにcloneする。

- (方法2) このプロジェクトの以下の2ファイルを直接ダウンロードし、適当なディレクトリに配置する。
  - build.gradle
  - web_automation_scenario.xlsx


実行方法
--------
ターミナルから上記展開先ディレクトリに移動し、以下のコマンドを実行

~~~~ bash
> gradle
~~~~


